KOL Hello Pinkey周圍食收錢幫犯法BBQ場賣廣告

KOL為左錢咩都做得出 特別係呢個女人
次次介紹d野都好撚伏 on99今次仲幫人犯法賣廣告
點先可以推到單野個個都知？唔好去食

「事源Hello Pinkey近日在facebook page大力宣傳天水圍靚環境BBQ，盛讚該燒烤場設計浪費適合情侶，加上食材質素比大多任食場佳，老闆又很大方容許大家自己在外面買料帶進來燒烤，亦有娛樂設施，讚到「天上有，地下無」。最後表明目的，呼籲大家讚好、分享post、tag朋友，將會抽出10個幸運兒送出優惠入場券，由原價$1824(八人用），減到$1600(八人用），足足節省了$224，相等於一人$28。

可是蘋果日報早就於2016年揭發天水圍嘉湖山莊旁有座泥頭山，事隔兩年泥頭山已改建成燒烤場牟利，涉及違契違規問題。議員及網民批評即使收錢也不應推介泥頭山，一來危險，二來很多灰塵、垃圾，很大機會令食客肚痛收場。如果有職業道德應該盡早查清楚燒烤場的背景，免生事端。」

推爆佢個post